window更新但藍mon 有無人知咩事？

佢更新到第4/4就自己藍mon 用安全模式都係咁

求救